曝曼聯已給摩帥找好替代者 他下台就請施丹

摩連奴即將開始在曼聯執教的第三個賽季，人們都在擔心一件事——穆三年定律。現如今，就連曼聯高層也不得不開始做兩手準備，他們甚至已經做好了摩帥今季中途下台的準備。

《太陽報》透露，他們已從奧脫福消息源處得到消息，若是摩連奴今季下台或者離開，那麼曼聯第一個電話會打給施丹。施丹在皇馬時期，帶隊連續三年奪得歐冠盃冠軍的成就，讓曼聯高層非常欣賞。正因此，施丹被曼聯視為替代摩連奴的第一人選。

今夏季前賽，曼聯的準備工作並不好，摩連奴甚至公開抱怨球隊收購不力，且球隊備戰情況不佳。在這樣的情況下，曼聯如今的隊內氛圍並不好，球員因為摩帥不斷出現負面情緒，而戰戰兢兢度日。外部環境對曼聯也不算好，曼城、利物浦紙面實力越發強大，紅魔現在並不是新賽季冠軍的大熱門。

按照《太陽報》的說法，人們現在對摩連奴在曼聯履行完合約（還剩兩年）並沒有多大信心。如今正賦閑的施丹之於摩連奴，就如同雲高爾在曼聯最後一個賽季時，摩連奴在曼聯高層眼中的地位。

射左thx

笑左thx

吹大d請雲加費sir一齊教啦